一句講哂，芭提雅定曼谷？

開過post問都決定唔到，係時候book 酒店！

一路想知同曼谷有咩唔同，除左多左個

多左個海

睇沖遊泰國啦。

呢幾集都係講芭堤雅。

雖然只係去過十幾次泰國
但曼谷真係好正

十幾次 曼谷有咩正

睇左集，仲有3集

你弱智？景點都唔同啦

認真問，曼谷有咩好玩？
去過2次唔識玩都係on99 shopping 行街

芭提雅

好撚鍾意曼谷 芭提雅冇去過

Pattaya

去完芭提雅坐2個鐘的士去曼谷，我好多時係咁

曼谷啦 蛇美
沖涼